法庭要求律政司就公開催淚彈成份一案提交誓章

立法會議員許智峯早前入稟高等法院，要求警方公開催淚彈成份的案件，今日召開聆訊。法庭指示律政司需要在35日內，提交警方的法律觀點。許智峯對審訊表示樂觀，希望可以為受催淚煙影響的人，提出民事索償時爭取理據，長遠希望禁止警方使用催淚彈。

全文︰